腦細淫底，請左個廢柴副經理，點算？？

個副經理係幾靚女既。。但乜都唔識，又蠢蠢地。。又串喎，仲要煩過我老母

因為乜都唔識既關係，睇事唔通透。。當問題出現時，成日屈錯同事，搞到同事食死貓

我一日比佢屈左4次點解決好真係好撚on99

依家繼續翻工

黃定藍？

中資公司

條女好快身光頸靚，經理屋企就家嘈屋閉

溝左條女, 變佢做奴

Av情節

真人真事

想問下點為之睇事唔通透
有冇例子

執個副經一劑先 會聽話啲

法官大人